RED VELVET IRENE將出演電影《더블패티》飾演主播準備生

恭喜現現

利哥韓文貢勁

唔該唔好有錫戲

扑埋

無呢啲嘢

佢唔識呢啲嘢

irene系韓國湯唯

恩仔一定調教過佢啦

留名

唔係

袖手旁觀賓妹

想知六永依家係咪好撚嬲

雪炫同Irene有樣嘢好似

接受唔到我irene BB好似 joy咁比人錫左

陪完老細又出分隊又做女主角
勁到

收到風冇錫戲

佢嬲到del ac

但我日日都錫佢。。。

我日日屌伯母

系令囡💕

有既話佢應該唔會拍

支持❤

Mina兩個都冇follow

😅errr